有無方法可以係信箱拎返封信？

我個朋友將寄比A公司同B公司既CV放左落同一個信封到，而家2份CV一齊寄緊比A公司，有無辦法救佢？

咩年代 仲用信寄cv

教畜?